呢場運動好多樣野都需要正名，警察-->黑社會

警察-->黑社會
開槍-->意圖謀殺
任意放催淚彈-->化武攻擊
觀塘開槍-->暗殺